\section{Miło bracia miło}

Jak do groźnej rzeki precz Kozacy pchnęli \chords{Am Dm E Am}
Precz kozacy pchnęli sto tysięcy koni w cwał \chords{G C E}
I pokryły pola i pokryły brzegi \chords{Am Dm G C}
Setki porąbanych i poprzestrzelanych ciał \chords{G C E}
\\
Miło bracia , miło \chords{Am Dm}
Miło bracia żyć \chords{G C}
Z naszym Atamanem \chords{G}
Nie ma co się martwić nic \chords{C E}
\\
Ataman wie dobrze i wybiera mądrze\\
Szwadronami w konie, zapomnieli o mnie wnet\\
Mają przydział doli, tej Kozackiej woli\\
mnie pylista ziemia, rozpalony gorzki step\\
\\
Miło bracia miło ...\\
\\
Ech ta pierwsza kula, ech ta pierwsza kula\\
Ech ta pierwsza kula, koń się o nią potknął sam\\
Ech ta druga kula, ech ta druga kula\\
Ech ta druga kula co ją w sercu nosić mam\\
\\
Miło bracia miło...\\
\\
Żonka się posmuci, za koleżką rzuci\\
Za innego wyjdzie, pamięć o mnie przyćmi dal\\
Tej wolności szkoda gdy już się po niej rzeka szkli\\
Szkoda ostrej szabli, bułanego konia żal\\
\\
Miło bracia miło...\\
